[期結] 今日還大師一個公道

[兩日前] 訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股在期指結算前夕，恒指料介乎28,500點至28,800點上落，根據現時形勢，有機會撐住在28,800點結算。

大師指，市場不斷發酵經濟下行因素，不建議投資者逢低買貨，反而應該逢高走貨或開淡倉。

大師估得好近磅. 發功喇

傻撚咗呀

升到三幻三呀屌你

大師發完瘟喇. 準備發威. 做大師對家睇路呀!